高質！有線出tg channel！！

now apple rthk 等等好多都有添

其實有無官方 tg list

有冇link

正

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我都想要

終於可以del有線個垃圾app

tg app睇埋新聞的夠
又有吹水谷
又有news channel

RTHK即時新聞

Thx bother

Brother

推

正

Push ! 正野

Thx brother

有D台會分即時新聞同新聞
有線rthk and now都有分
詳情可以click channel info 會見到更多新聞channels